［引戰］有無諗過民主會令香港收皮

民主要實行既pre-assumption係班人民留意時事，願意理性思考，參與共同決策

你地望下班廢老，望下班離地中產，望下班新移民，邊個會認真同你講道理？重點係過多十幾年，佢地係人多，我地係人少。一人一票你仲仆街。

大家都想香港好，但係唔好FF啦，以(末來)香港人既質素，民主基本係一條死路。

不服來辯

香港人想要既係「李光耀」，一個勁人可以幫佢地決定曬所有野

自己放工咪開開心心做隻港豬囉

自己決定去死總好過俾人逼去死